{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 백운동 OK호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは全額払い戻しされます。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 客室にはネットフリックスが視聴でき、ヘアアイロンとヘアドライヤーも提供されます。 特にプレミアム客室には65インチTVが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人での利用で異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "特殊客室は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすれば宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスが視聴でき、ヘアアイロンとヘアドライヤーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "プレミアム客室には65インチTVが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 359
    }
}